【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點

[兩日遇到一個已退役前英國皇家海軍，佢接受過防暴訓練，想叫我代佢叫大家認真思考一下呢一個盲點，我代佢列出重點。

1. 圍狗屋目的？

是想引防暴出黎身水身汗?

定抑或心理作用，因為次次都輸，想贏番一次?

2. 圍狗屋正中狗仔下懷

狗仔匿曬入屋，

大家冇辦法睇到佢哋嘅數量、裝備、動靜。

大家冇辦法知道佢哋幾時衝出來，例子包括天水圍警署同埋尖沙咀警署。

大家冇辦法避免佢哋無啦啦喺窗口開槍，例子包括觀塘警署。

佢話「 我哋防暴部隊喺總部涼住冷氣等你哋攰就衝出嚟，但你哋就要每一秒擔驚受怕。」

「 以前長官帶我哋去荒山野嶺訓練，敵人會隨時出現，用石仔窩我哋。我哋最怕離開總部四圍走，點解而家班後生反而主動送上門？」

佢想教一教大家一個概念:「戰術主導權」

當你係街上見到狗仔嘅裝備、數量、同埋方向嘅時候，大家就可以四圍走，撚狗咁樣。

當狗仔見到狗屋出面你哋嘅人數、動靜嘅時候，佢哋就可以準備衝出嚟捉人。

呢一個解釋咗點解深水埗呢幾日捉唔到人，但反而琴晚天水圍警署就捉到人

佢想同大家分享一下防暴訓練最辛苦的環節:

1. 防暴警察唔知示威者幾時出現，令到心理負擔好大。圍狗屋嘅話佢哋就可以坐喺冷氣房裏面指住你哋嚟笑。

2. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊孭住全副武裝四圍跑，身水身汗。

3. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊高層需要大量時間決定掃蕩邊一個區域的示威者， 當防暴隊去到嘅時候，又唔見人影，指揮官往往會以為自己決定出錯。

4. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊喺街上逗留嘅時間越長，就越難分辨街坊同埋示威者，好有可能會誤中副車，射錯催淚彈，令到民意逆轉。

5. 示威者係出咗催淚彈之後散曬，防暴隊終於可以返入去休息，呢一個時候示威者又出返嚟。

呢位海軍提咗我哋幾樣嘢，希望大家以後心水清，唔好行去門口去送頭。

同埋記得，防暴隊由收到call到決定推進，只需要三十分鐘之內。換言之只要圍咗30分鐘，就等於自行送頭

希望呢位海軍可以畀大家一啲諗法，佢絕對唔支持大家咁樣玩

Source:司徒小龍

－－－
注：上述意見乃已退役前英國皇家海軍意見，並不代表本人立場，本人僅是轉發意見，不支持任何的犯法行為。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

認同

多謝

[member]一定要推。狗夜晚準備好晒[/member]

be water

my friend

依家係每個黨鐵裡面房都有狗坐係到地面有咩野事佢地係黨鐵拉人

Hit and run

push

PUSH

唔好撚圍狗屋啦
依家是旦搵個地方聚眾
狗已經會黎

嗯

721 831

幫推

好文
應思考
包括各位街坊

Pshhhh

721 811 831
光復香港 時代革命
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

應該做 值得做 快d做

合理，要好好諗下

大家入嚟諗下嘢

Push

推啊
好有用

P牌推唔郁

Be Water

有用必推！

好似幾有用 推

我幫你推

幫推！

我幫P牌推

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

幫P牌推

幫你P牌推

你扔左?

Diu tiu

Pish

推

推

推

好mean

831

戰術討論

i don't know what 7 you say

真係盲點

要推！有勇都要有謀

真正be water

日日都送頭，畜生開心死
反思下先行動啦
9組隊online , 一齊和理非食糖水又好，自己train up下

好耐之前已經睇過

be water
P 牌照推

突然諗返菲律賓人質事件

6月講左依家
中共點贏架?蒙古人點樣打到去歐洲架?

推好文

希望大家認真諗下，每日三十個手足呀

狗唔來
你可以扮藍絲報狗

圍堵民建聯辦事處更好

呢篇好耐之前都睇過，但日日都仲有人圍狗屋

推 之前好似都上過熱門

要對住政府 日日送30人 仆街 未到10.1 過2000啦

戰術po要推
話唔定上山拆心經簡林仲可以令狗送頭

推呀

點解咁少人推！

P pai jai tui ng dou ar diu

我推到你爆!

值得前線去思考

支持你，對家識變陣，我地都應該要

推
光復香港 時代革命

認同 好有用 推到置頂唔該

好有用！ push

大家參考一下

我都係唔撚驚㗎！

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
8692
52080(最尾呢個5sure)

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

推 831 cctv

真心手必要圍狗屋

游擊

除非你係廢老

温故知新

依d要推到全世界見到

Tui.

温故而知新

Tui

幫推多幾次

p推

不被捕

之前睇過完全一樣，只係唔同主體嘅文
btw，係有啲道理
齋圍、渣嗌根本冇撚用
一係你就打爆哂玩具車、飲酒，如果唔係不如擺低部錄音機播歌算啦

唔好再圍狗屋啦好唔好

Agger
Be water
要變一變

要簡d開廣地形至發揮到人數優勢

Senior Service

認同，be water

假設而家火魔法師全部都係狗
圍狗屋就係陷阱

大家請小心
機場先係春袋

good points

pish

i don't know what 7 you say.

404 error

推唔到都要推

幫你推

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

温故知下新

strong post
香港popo 除良安暴

道理係有
但執行有難度

姐係簡單一句，快上快落

行動目的要明確，例如要行動達到某一個目的，唔再做多做耐

P牌推唔郁都要推

大大力推

up

推，唔好再鳩圍狗屋

好文分享

push push

轉貼都值得上熱門

之前已經有巴打講咗

馬生雖然我唔認同你狙擊泛民, 但呢個POST值得推

推 可以試 不被捕不受傷！

推推推推

所有行動既大前提都係不被捕

Push呀屌

啱呀要be water先喺
sry for P牌仔推唔到

結論:為圍而圍

支持大聲公播歌撚狗戰術

Key takeaway: be water. Move fast. Do not stay. Do not surround static points.

agree

各位手足參考一下唔想再有手足受

黑警死全家
全家死淨你

温故再知新，讀歷史都係咁讀啦

其實岩

點講都冇用
宜家有人班好鍾意同黑警對峙
但完全冇目的

tui

要set 半徑

真係要推，各位近日真係企得前左D...
今日太子0裝都砌陣出黎對狗屋，明明地區戰係玩街坊玩快閃，竟然變左有陣地戰feel
明白大家好激氣，但係真係要睇時間黎做野
例如不合作運動塞鐵就真係不合作唔洗上gear咁做(之前7區塞鐵都係主張返工服飾)，遊行集會先帶gear都ok

推 玩法要進步

推!圍狗屋要有價值!改少少方法就得!

成日講be water 都冇真正be water到

再推！

推呢個
Be water啊

轉發啫，今次唔係屌泛民嘅post

下round先再狙擊過

陣地戰型快閃，仲要係正對家門口

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

由六月講到依家口都臭
仲有人都仲覺得會安全
覺得爭取到野
可以點？
割席？

推, 打巷戰/遊擊對於雞蛋一方必然有利於圍城
圍狗屋, 狗在暗, 我地在明, 我地做乜佢地都知
反之, 示威者不斷遊走, 現場資訊越唔充足對我地越有利

[member我要呢篇文長期置頂
爆咗POST再開再推[/member]

我一早講過，要主動行，一路行，點解要留低俾人拉，玩陣地太on車，好似係kwun Tong gum，留低做咩

推

咪撚再圍狗屋 無撚用
佢出嚟又快 返去又快

講咗好耐 一路冇人跟

有道理
推！

推 個人認為圍狗屋真係無咩用 不斷送頭同有手足受傷

開始有國際討論！
good

Push!

有用 大家一齊諗下

推。

圍屋真係傻，人地銅牆鐵壁洗乜怕你地

各自爬山但見到你條路唔通，道義上都應該出聲。

之前po過 但班人一去到狗屋d義憤就會沖昏理性策略

pushhh

呢個poat 之前出過啦，唔知手足有無睇過

好呀

根本唔應該玩陣地
點解be water左幾星期又變番陣地

講得超啱啊！

其實就係be water
但唔知點解最後仲係陣地戰 戀戰 慢慢退

有不被捕依個前題其實做咩都得,但係成日衰唔小心或者戀戰俾人拉

push!

推！

push
咁嘅話我地係一間狗屋出面撚咗咁上下，之後轉場第二間狗屋可唔可行

黑警 冚家剷

血債血償！

推推

或者是但掟完臭雞蛋油漆就走

推 唔好再圍狗竇

推，要改變策略

一齊進步
推

屌, 大家肯醒未, 唔係話唔做野, 但係醒啲啦唔該, 唔想再見到每日少幾十個同路人

真係，我認同，咁先叫做撚狗，撚爆佢！

pushhhh

推 好撚嬲但以後要智取

Agger

大家討論下啫

大家對狗局同金鐘有情意結
不過唔緊要 講左會唔鬧大家

合理

think

Water revolution

幫手推

push

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

從來都唔應該對峙叫口號

推到大家都睇到

温故再知新

::::post

講撚左好多次咪撚再冇目的咁圍狗屋 話你地撚狗又唔撚會走 圍住又唔掟野 佢比你鬧下會痛咩on9 班仆街冇哂良知架啦 亂棍毆 打死人 偽造證據樣樣有 汽油彈就次次都錄到係狗做嘅 唔好再送頭啦好嗎

值得思考

推 記得好耐之前出過

721
811
831

有道理

你扔完未閃囉
唔洗企係到成個幾鐘

認同，圍狗屋真係冇乜意義
dum鳩爆哂佢地d玻璃，dum吓雞強就即刻走
hit n run
佢地想捉都捉唔到

幾好

舊野
但你睇下...咁多人未睇過
就知點解仲有咁多人不停用呢個方法

推比大家睇

同意
其實be water最大原意
應該係令對方大範圍移動
而勞其筋骨

圍狗屋呢類功城戰
喺武力極唔平衡嘅情況
完全冇勝算 甚至冇效
只會白送頭

我明白圍狗屋係好洩憤，但成本真係太高。
何不彈出彈入，打我吖笨？

屌 覺得有用
推你老母 時代革命

值得深思

高汁,P仔推唔到都推

推比前線睇

等於主場同作客

好

要接受新嘗試

最撚慘係掟酒次次都捉到係狗做嘅呢

推啊！！！
出可以出
打可以打
但唔可以再被捕啊
遊擊撚狗
大前提最緊要係不被捕
唔想再有手足被拉
更加唔想失去任何一位手足

推
要變先有出路

啱呀

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

推 係時候要撚得醒啲

好有用嘅分釋

就算圍狗屋, 都唔係勇武去做
係街坊去做

要贏波

屌你, 大家都比泛民出賣過, 但係咪私怨大過天先

真 唔好再送頭

係分析，正字

推 班狗成身裝 大家都跑200 佢幸苦過我地幾倍

有道理 可參考

yes
不分化 但我都唔建議去狗屋

未來放向set完走

推俾大家見到

值得推.

香港人始終冇軍訓.
有時真係冇戰術, 冇目的, 冇discipline , 意氣用事.

我這樣講希望大家唔好有hard feeling

---> 不被捕

呢段野之前睇過
但冇人聽

可以 推

好post應推

推 圍狗屋冇咩意思 次次都係等比人拉 又唔係對D狗有大好影響

依個大力推

有用 POST

pishhhhhh

上個月圍天水圍狗屋都出過依篇野拉

值得參考，幫推！

篇文之前出過幾次，手足唔該生性啲狗屋真係唔適合圍

要聽

不鼓勵反法

講係咁講 實際上你篇野宣傳未夠 好多人無睇過 第二 現場大家都說服唔到大家 給果膠著係度 變左圍狗屋 第三係好多人只係當時好憤怒先企出黎 無諗過有咩作用同自己可以做啲咩

是公怨。
泛民主派現時為香港在野最大黨

唔通我睇搶美國國旗個毛孟靜教英文又同你講咩Wwww

agger 圍狗屋作用好撚低
仲要勁易俾狗補裝同俾狗夾
係狗屋附近 啲狗一定好撚熟路
知封邊啲路係最好 令手足走唔甩

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

温故再知新

記得篇文前排睇過
但最近唔少手足嘅行動都係無變過

我唔係割蓆 但真係唔想見到手足因圍狗屋而被捕、受傷
你話我分化嘅話 話我係鬼嘅話 起我底啦
我一直都最睇重嘅 都係手足安全

今日又有一個手足俾啲狗打撚到頸椎脊椎都受傷
影響成世架

我好自私 我就係唔想再背負多一條命行落去啦
我要嘅係齊齊整整咁贏 齊齊整整咁行落去

可唔可以請大家放棄陣地戰？
唔好再同啲狗喺度對峙 俾時間佢再圍捕 俾時間佢地去有機會毆打我地嘅手足啊

當我求下大家啊

同意

我地冇大台
控制唔到所有人做乜
而家明顯嚴重錯誤都冇辦法阻止人去圍屋
同埋連登宣傳能力明顯唔係好夠力

推
可參考

P 牌推

好文推

612 721 811 831

大家都要睇

推比手足 一定要反省

講左好多次唔好圍好易送頭

推比手足睇

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

Pish !

推，感覺都有point

推 有用

推到個個睇到戰術既重要性，be water

大家下次撚狗前比啲共識好冇

推 簡短啲講就係同be water一樣

求求大家be water!!!求求大家

捉一個都嫌多呀！

如果打狗就話姐 唔打真係唔知對峙有乜好處

你呢堆野一個月前都好似有人post過相似既野,但係望下呢幾日又發生咩事

連登仔啲fake news，玩膠post，開地圖炮屌人分化同熱普城

削弱咗連登嘅宣傳力

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

圍狗屋嘅手足可唔可以講下咩理由要守要圍？
講完等我哋班冷靜軍師可以收聲然後安心瞓教唔駛喺連登擔心你哋

大大力推！

推

祝各位戰士英雄有謀略戰勝極權

有point

推上去！

推 要反省

推呀！！！

呢個值得諗下

值得參考

超有point~~推!!!

推！
唔想再有人俾人拉啦
班仆街都冇人性嘅

即係提醒返大家be water
同埋搵過第二個位黎聚，反正而家夜少少聚眾啲渣就會驚

好有價值既post !

其實係，但係要比多啲人知先得

推

907 機場見 908美領見

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

呢兩日攪唔掂
大家推比手足睇

呢篇文我好肯定上個月已經見過

真心唔建議再圍

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

推到大家睇到

絶對認同

我出post個啲文 不嬲都有point

係屌泛民個時 啲人先立場行先

要清算了
不割席 不篤灰 不對他人壞惡意

始終圍狗屋嘅大多數係落去支援嘅街坊，冇gear更加冇雞尾酒

講得好
推唔郁都推

新香港游擊思想天書！

繼續推

呢啲先撚到啲狗死死下

Be water

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

推到前線見

一陣會有人話留到最後一班車走先叫勇武

同意，完全唔知圍狗屋為乜

推
都幾認同每次圍狗屋圍到佢地出曬黎手足又被捕
係佢舉藍旗果陣閃水再同佢周圍整rb

咪即係 be water 囉
講左咁耐，係都要外人講先聽

講得好
真be water
怕俾人話散水黨
又扔唔低手足
所以呢個方法要有共識先做到
希望每個前線都認同

Btw 四散有啲驚會有落單被捉既情況出現

其實真係唔知圍狗屋目的係做d咩 人地入面幾多人根本唔知 同埋backup一定好快

推 但放大聲公效果幾好 又低成本

推推推推推推

外國人講係香啲架

專業意見，大家應該虛心學習

推爆！！
我地絕對要撚得再聰明啲，唔好再有手足/街坊俾狗咬！我求下你地⋯⋯傷、拉嘅心已夠多，撚狗當然讚成，但都唔好再有損傷呀！要撚死班仆街為止！！

認真心理戰+遊擊,好有用

Be water 係咁

推
有用資訊

幾個月黎 圍左咁多次狗屋
圍狗屋既缺點 我諗好多人都知
但都係照圍...........

推爆佢 同我

信專業人士

其實馬鞍山個幾次咪係最佳例子 嬲到個兩雙白皮狗紅都面哂

Be water Be smart

做完嘢

即刻

立即

即時

離開！

篇野由圍狗屋個時開始出現，到依家又出現多次

隻

就黎中秋，出街玩傳統紙燈籠，如果同一時間地點一千人咁做，跟住大風吹跌哂d燈籠...咁咪...

noted with thanks

認同 係時候轉玩法

認同 幫推

Push agree

支持認同

跟本個個都知 但係除左圍大家都未必知可以點做
希望依篇可以幫到我地

有用

前線睇下值唔值得參考

推 有用就要推

感謝分享

手足睇下啦

香港人！加油！

代答：
冷氣軍師
前線知自己做咩，唔使你教

推啦 之前都post過但戰人好似唔睇

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

推爆佢

有無手足可以帶呢個想法俾前線？
我明白已經越黎越少前線睇連登 太撚多冷氣軍師 連我做校巴嘅都頂唔撚順班冷氣撚 但有d point 真係可以考慮下

另一樣嘅就係 其實好多圍狗屋嘅並唔係真前線 好多都係街坊 你地班冷氣撚 不如認真落一次去先 睇清楚先嘈好唔好？

麻包袋呀！！！

agger

PUSH 撚狗要撚得有技巧

其實呢啲文冇乜用
基本連登有共識覺得唔使再圍
圍嗰啲都唔係連登人

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

推爆佢
挽緊死啲狗

push push!!!

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

推啊

好文 推

推！！！

真

推
是但搵個位set路障班狗已經會出嚟

唔止係連登見過
公海TG都見過 仲要係7月尾 8月頭見過
所以先有一排冇圍狗屋變晒快閃
但唔知點解快閃完一輪
又變返陣地戰

P牌仔 幫唔到推
但非常同意

p

可以試下

hit and trap

有道理 推

求下大家認真睇下共產黨點樣贏

1933年10月，國民政府動員近100萬國民革命軍圍剿各中國共產黨控制的農村根據地，並以50萬優勢兵力重點進攻中央蘇區

第四次反圍剿戰爭期間，中共中央局會議，主張堅守陣地。這一主張遭到了中共福建省委代理書記羅明的上書反對，認為民眾沒有實力抵禦長期的陣地戰、應當繼續游擊戰
--->黃大仙街坊就係游擊嘅典範，唔駛搭車唔，唔駛，30分鐘玩夠，散水返屋企食糖水

在第五次圍剿戰爭前夕，柳維垣首先提出改變國民革命軍的戰略，他反對圍剿，提出改變圍剿為追剿。此一新戰略為蔣中正所採納，國民革命軍改變作戰策略，戰法步步為營
----> 而家港共就係全方位追剿

蔣中正重新整理部隊，由何鍵、陳濟棠、顧祝同、蔣鼎文率四路軍一百萬合圍紅軍，逐步縮小包圍圈。而李德則主張部隊在廣昌與國軍決戰，導致紅軍損失慘重

張聞天在《紅色中華》上發表社論《一切為了保衛蘇維埃》，稱「為了保衛蘇區，粉碎五次「圍剿』，我們有時在敵人優勢兵力的壓迫之下，不能不暫時的放棄某些蘇區與城市，縮短戰線，集結力量，求得戰術上的優勢，以爭取決戰的勝利」，為戰略轉移釋放信號
----> 重新整合連儂牆，文宣，鞏固街坊嘅力量，加大力宣傳下一次罷工，長期罷買黨鐵商場，美國人權法等等（其實好多淺黃／街坊真係唔知咩係人權法）

「長征」的目的在於求生存

希望前線巴絲可以參考吓

推爆佢！！

推爆

多謝你

其實圍狗屋有咩目的？次次都比狗咬

要令到塔利班估唔到手足數量
hit & run

相反，如果塔利班估到幾多手足數量
就知道應該派幾多狗出黎

係有冇手足會留低？
下次一齊嗌「唔好死守狗屋 最多周圍行搞下破壞再走」？

true

我覺得我地真係幾乎無戰術可言，唯一優勢只係人多 但係開片果陣睇落多人過對家好多倍，其實只係一樣 因為永遠打既得前線 中前排會幫到吓手 遠攻 滅火，其餘極大部份係大後方食花生 根本只係充數， 要急退時仲慢慢行 搞到塞死前線 ，真係要諗方法如何利用人數優勢 後面唔敢打叫佢地去第二邊擾敵都做到喇掛

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

再進化！香港人加油

Hit and Run

今日已經出左事
手足一定要睇

推 雖然p牌推唔郁

有料 推

Be water be smart

好文戰術po要推

推唔郁呀 大佬

其實講左幾個月
都仲係有人要圍狗屋 何必呢

圍黎無意思,辛苦到班狗又點
學下葵涌果單,快上快落,乾淨利落

下下同POPO對望
望到人地吹哂雞上齊裝 先俾人打住走
又送幾個頭
好似劇本咁 行左幾個月都唔醒

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

大家記得

幫推唔到

好有道理
戰術上絕對值得參考

有用一推

圍狗屋策略不完美 值得以此意見再作改善

不能同意更多,狗竇防底好多,而且有用好多~家無寧日

圍狗屋對黑警哩講係以逸待勞，又容易增援，太舒服，
寧願游擊，要黑警遠離增援，增加黑警損失，至係上算。

勇武以後就算殺警犬都唔割，無一個警犬係無辜㗎！

另外文宣核彈係放連儂牆

係用嚟屌9 d「自古以來中國一部分」五毛同廢老

唔係放響連登嘅

講左好耐唔好圍狗屋
王喜都解釋過
但始終冇人聽
硬係覺得要狗屋玩鐳射筆,叫口號先叫撚狗

講真圍狗屋真是好牙煙 推

實際教你 be water

多謝大佬

推呢個！！唔好再圍狗屋！！

可唔可以唔再圍狗屋

講真
有時自己走先真係唔洗覺得唔好意思
前線見人少就會醒水

四圍遊走 撚防暴狗

唔係每個義士都係連登，推去TG

p牌冇得推照推

可唔可以扮藍絲打999引狗去啲冇人地方？ 玩撚死㺨狗

重要post 推

唔圍狗屋最好

班狗變咗好多次陣啦
大家肯變未

即係挽30分鐘左右好走啦

推，手足保重

同意 唔好再咁易比到位班狗捉人

推到爆

push
其實都指任一個point
be water

雖然推唔到 但係好認同

好值得參考學術文章

好文要推

係直程唔去，
每次有人圍，之後就話要人，
令大量義士係最危險嘅地方直接損失，根本唔符合打游擊，避開鋒頭嘅理念。

真係一文中的

無言，絕對同意！！

推
建議唔圍狗屋
希望有共識

好文要置頂

醒啦

真，班狗又居高臨下，可以喺冷氣房慢慢準備，圍狗屋真係自投羅網

認同。
去到邊啲狗都會嚟。
倒不如揀個地方對自己最有利

好人一生平安

其實真係唔好圍狗屋。不斷送頭

721 811 831

圍狗屋都要醒啲
話明游擊
Hit and run

Hit又得laser
Run又run唔到

推 圍狗屋比過街老鼠係入面對外開槍真係好唔明智 而且班垃圾入面混左支那人既機會極高 真係要諗過一個示威地點同逃生方法 黨鐵巴士都危險既情況下可以點走真係要諗

仲有無，有良知，退休警察，退役軍人，真香港人，可以出手相助，集思廣益，救救香港，救救我們，救救我們自己的家！？！！！
跪求！！

講得啱！係時候諗諗！

搞佢狗宿舍

睇下呀 手足

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

值得推

落場到處行街振興經濟

Hit and run唔好再送頭

係時候要轉一轉

P推 要比更多人睇到

推。有用

麻包袋

一路都講，hit and run
你都知班狗冇哂人性，仲對住佢黎鬧？？

嘩

有用post

有印象睇過

值得思考 pish

推 講得好好

推比更多人睇到

多謝高人指教
希望#1可以再俾多D意見

p牌無得推

係咪囉，軍營就更係奇襲㗎啦，武力唔及人就更加要攻奇不備，我唔明圍佢可以得倒咩？

唔好話人冷氣軍師，有邊個軍師唔係撥住扇決勝於千里之外？

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

佚能勞之，飽能飢之，安能動之。出其所不趨，趨其所不意。行千里而不勞者，行于無人之地也。攻而必取者，攻其所不守也。守而必固者，守其所不攻也。故善攻者，敵不知其所守。善守者，敵不知其所攻。

流水革命

我無嘢講

呢篇野好耐之前見過 我都同意

成日都覺要有目的 我地去邊到 做乜野

好多時圍狗屋 係完全唔知目的
咁有時圍魏救趙都有用嘅 但救左趙咪be water Lo

圍狗屋真係對狗有著數

正正係因為班狗已經唔理民意 想開槍就開槍 射tg就射 濫捕就濫捕
如果圍狗屋係等佢出錯
唔好意思 佢地完全唔怕錯

想問一問 其實宜家圍狗屋做咩 又唔係圍完個狗屋會冧
又唔係圍既時候掟炸彈炸撚左佢
得送頭咁圍黎做咩圍狗屋原意已經唔同曬
一開始係聲援被捕手足 宜家係撚狗送頭

推啦！

自動送頭真係唔值 但不割

前線入黎睇下唔想再見到你地被捕

推到前線睇到
可以考慮下圍狗屋以外既做法

push
好建議
大家一齊be water
由其前線，好多人睇你地頭

希望戀戰撚對峙撚反省下

唔好畀前線兩隻字蒙蔽自己

hit and run根本就唔使圍
無一個字叫你stay
放完狗屎即走
篇文都係叫你要四圍走
+玩突襲 出期不意

依篇嘢7月好似已經有，香港人善忘到連戰術都唔記得埋，圍都算仲要冇輸出日日laser 鳩屌

唔好圍狗屋啦唔想見到手足被人打到冇晒知覺

因為人係感性既動物
會見到咁多黑警既新聞有種覆桌既諗法
圍狗屋就係想直接挑機

同埋記得，防暴隊由收到call到決定推進，只需要三十分鐘之內。換言之只要圍咗30分鐘，就等於自行送頭
唔好比時間警準備呀

黑警死全家

鬥智鬥力

戰術指導

Sounds fair

907 908

推
已經送得太多頭，班癲狗又暴力升級。要玩就真係要同佢玩得聰明啲，be water。
等佢地準備好果一刻，我哋已經散咗水。令佢哋一鼓作氣，再而衰，三而竭。唔可以再俾佢哋追到、捉到

同意，唔好死固固咁圍，拉兵打遊擊

要諗好策略先行動

其實唔好忘記，我哋真正嘅大佬唔係班狗，唔係林奠。而係中共⋯⋯。圍狗屋可能只係洩憤。應該諗諗點可以對準大佬個弱點，而唔係日日送頭。

P牌推唔到，另外如果圍完真散水，盡量用黨鐵以外交通工具走佬

Yes sir

P 仔推唔到
照推

其實有段時間大家都曾經有咁做，而且效果幾好，希望keep得番！加油，be water, be smart.

但要班手足肯聽先得 個個都戀戰想打到班狗先走
有邊個唔想撚狗

不要說推 試著說
不圍狗屋, 而是在狗屋附近四圍遊走

Push.

真 push

會俾人屌散水撚

pushhh唔想再見到有手足因為圍狗屋畀狗打畀狗拉啦

再推

cannot push but push

Push！家陣係我地要lead住節奏 唔係等啲狗去lead 你想我出就彈入 吹呀

4唔成立 會周街打人
831

好好既方向

黑警已同佔領舊時香港既日軍一樣
行過鬧佢必定比佢地拉同暴打
只要見到唔順眼既人就暴打
見到靚女必定拉 然後拉入狗屋女女女
奉勸各位女手足真係要小心d

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

好文要推
推到前線手足睇到

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃

第三點

唔好再送上門啦

尤其嗰啲跑得唔係快

推
被捕人仕關注組

所以話要打游擊，你以弱打強陣地戰，到底想失去幾多手足？抗日戰爭嘅戰史，同我哋講得好清楚，裝備差訓練差嘅民兵，面對訓練有素紀律嚴明嘅部隊時，打陣地戰想贏，係要用人命填出嚟架！而中國軍隊(唔好理佢係唔係中共)游擊戰可以增加佢管治成本，成功拖冧大日本陸軍。香港人有冇覺悟拖到三年零八個月？

屌呢篇嘢我都喺度睇過唔知幾多次，但到今日仲係咁撚多人留戀狗屋，咁中意狗屋去投考狗隊啦！

講撚左好多次啦
都仲有人唔聽
反而屌叫人唔好去懦弱

真·流水

都啱！圍好易被狗咬 但四周遊走令到佢哋唔知你哋想點 又可以撚9佢地 耐咗佢地心又攰 耐性都無埋 可能重有落單機會

推比所有人睇

support

Be water my friend

唉我講左好耐唔好圍狗屋架啦 ...
比人屌我分化 ...

有道理，推

不嬲都咁認為

推到有戰術

［快閃］關於快閃有啲建議

行動之前入黎睇哂佢啦喂

［快閃］關於快閃有啲建議

［快閃］關於快閃有啲建議

入黎睇左佢先好行動呀

大大力推 唔好再圍啦 百害但只有一利 就係發泄啊 真係要如水啊 分散咁去 減低損傷啊

對峙屌狗只係為啖氣
無乜用

咁撚高質既post

推推推

勇武根本要改策略，主線愈來愈難
應該玩多d高回報既支線➡️麻包袋/狗竇
同埋一定Hit and Run!
唔好等人帶頭，獨立思考，襯早散

我愛勇武~

勿送頭

推戰術post

推，打遊擊既精髓在於冇路線推測 自己都唔知既時候 啲狗又點會知 宜家係佢地想捉人 就應該由佢地做主動 入大街細行慢慢搵，而唔係主動去狗屋/固定地方戀戰 記住被動既至有先手 不被捕先係對班狗無限既威脅。

TUI

戰術要進化

其實問題一直係點統領呢個問題

咁不如當係一個遊行咁做，到某個點就停，15-30min ，轉場，keep run!

簡單啲講就係

勇武遊行！

講得冇錯，我地心態需要改變

行都唔好成班一齊行，唔係又重演巴士滅團

P牌仔認同 !

同意

但次次發表叫人唔好圍狗屋
總有人話你咁樣對唔對得住被捉手足
屌
BE WATER仲自動送頭

同意 話明撚狗梗係帶住佢哋
離開舒適圈周圍走架啦
戰術主導係好重要 話明主導就梗係要比人快
狗要做到嘢先有威信 成日畀人撚又捉唔到人
實畀上面照肺質疑辦事能力
希望大家諗諗剩係企街屌老母仲有咩可以做

已退役前英國皇家海軍會點comment...???

push!!!

其實我覺得唔只撚狗要咁做 陣地戰都要轉變
唔可以再好似以前咁玩到好夜先走
大家有眼見既係黨鐵幫手圍捕我地 巴士佢地又係話上去搜就搜
愈夜愈難走 我覺得要速戰速決 每次出去玩乜都得 睇時間做人 個人認為最遲9點左右就要分批散水 趁條街仲有一般市民係到

置頂

推
日日咁樣搞 文宣追得切 d人都睇唔切
大家抖下 等文宣全力開火啦

真心圍狗屋一定蝕底好多
大家要贏真係要理智一啲

咩行動都好我地都有一定有人被捕 明顯策略上一定要有所調整

示威者set主場，全香港任你玩

推 一定要睇到

推推推推推推推推推推推推推推推

推，終於有個時間教學

推！！

你即係想叫人圍中聯辦？都係重兵喎

黑警唔會承認係自己的指揮失誤

推
戰術好緊要
冇裝唔好硬碰唔好留守送頭
李小龍都講過打人要快入快出
用最短時間/最短距離
製造最大傷害，然後get the fuck out
be water my friend

其實試下轉個時間上街有冇得諗？雖然未必多人出到去，但4-6 am呢d時間好似未試過出去？流水式咁阻住班差佬訓覺

和理非組團去戰術指引吓前線有無得諗

有用
post

總結：四面播歌

其實一直都叫唔好圍狗屋
唔知點解成日都要去狗屋都打陣地戰

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

真正既be water

推
記得不受傷不被捕
敵進我退。敵疲我打

早就大把人講咪撚圍狗屋啦
唔知點解啲人係有情意結

耂

推左先

比多啲人睇到啊

好文必推

推比前線

等睇有人貼毛澤東兵法

唐朝詩人都已經推崇be water, hit and run, stay anonymous:

俠客行 - 李白

趙客縵胡纓，吳鉤霜雪明。
銀鞍照白馬，颯沓如流星。
(勇士之裝朿)

十步殺一人，千里不留行。
事了拂衣去，深藏身與名。
(勇者之行事戰術)

閒過信陵飲，脫劍膝前橫。
將炙啖朱亥，持觴勸侯嬴。
三杯吐然諾，五嶽倒爲輕。
眼花耳熱後，意氣素霓生。
(閒時,與眾兄弟飲酒,暢談生平大志)

救趙揮金槌，邯鄲先震驚。
千秋二壯士，烜赫大梁城。
縱死俠骨香，不慚世上英。
誰能書閣下，白首太玄經。
(勇者的事蹟,千古傳頌)

好似邊度睇過

呢個po唔比沉

各手足睇睇

問題係好多 都要逐個解決

戰術正確

推 p牌仔... 核爆都5割

幾個月前已經出過呢個post，不過唔多勇武bro睇

所以現場一定有狗卧底鼓吹其他人圍狗屋，易拘捕易達標，十幾人煽動一下就行

講得岩就要聽

612 721 811 831
黑警死全家

各位大家苦口婆心
叫你唔好再圍狗屋
係唔想再失去戰友同戰力
暴龍一定衝黎捉到

你放支聲公音波攻擊又唔同

第n次見到
721
811
831

點可以反間碟知道有狗或便衣狗混入?

唔通掉時要自拍一張放上嚟lihkg?

呢到咁多狗
有掉都話無掉架啦
你係咪on9?

遊走啊

907

大家睇睇參考意見

好認同這個提議

好戰術，試一試，起碼令對方要重新諗過新戰術，唔好俾佢打慣波

如果有人埋伏

再推
日日見到圍完狗屋都有幾十個手足又被捕又受傷個心好唔舒服。希望大家以後快閃撚完狗就走，不被捕不受傷

唔敢叫人唔好圍 驚俾人屌我係鬼
但真係想諗下咁樣圍之後俾人打同拉為咩

主力攻左星期日先，狗屋真係不怡再圍住

係。
嚟咗就走。

呢個道理好簡單，不過一提就話要相信前線，算把啦

冇咁多人掟咁就真係掟都冇撚用

好文重溫

推。
示威者有兩個優勢，就是
1 可以選擇戰場
2 可以選擇時間

FC?

認同樓主

其實而家個箭頭好似轉左方向撚狗爲主咁，但係圍狗屋又好似作用不大，似發洩多過有目的。
係咪要再諗諗大家的主要目標係乜？

正面衝突就一定冇贏面㗎啦，
依家只係keep住搞吓，
Make noise 比國際睇，
拖吓香港經濟先有贏面。

依家至少少咗遊客先啦。

遊擊

好撚耐之前睇過一次

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

合理一推

講得無錯
不過有時係有平民比狗濫捕，手足/街坊先去圍屋聲援。我估事實都係咁先令d case可以盡快見到律師。
如果唔係班狗實會拖足全日都唔比你揾屋企人/律師。
呢d情況又應該點處理

同意，陣地戰係好唔effective

推
其實成日都講圍好蝕
希望大家隨機應變

但圍狗屋都真係無用

推一下

都係，我地策略上都票升級
唔好作無謂犧牲

走左， 出返黎個下士氣會大增

P牌不能推

推 其實好多人一路都講緊唔好圍狗屋

推!佢地以逸代勞, 戰術上的確有改進空間

推！ 次次狗屋對峙都冇著數，次次都拉到人，大家要有共識幾時散

唔好再送頭！

P

屌你，做咩講出黎

推。

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

Pushhhh

大推

善用推文回覆功能

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

係時候多研究下戰術了。

真心成日去警署鬧下發SIT下唔係問題,但去到比人拉真心唔值

大大力錫佢上去

H推

受教

得閒掉兩個仲好個圍添 即閃

啱 根本就要周圍走 俾狗圍既機率低好多

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

係有少少熟口面嘅

實用 推
612黑警意圖殺死中信大廈有不反對通知書的集會人士 721警黑合作發動恐襲 805黑警任黑斬市民手腳 811警黑謀殺香港市民 831黑警如恐怖分子在太子發恐襲無差別想殺死列車上乘客 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

推!

旺角槍街

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

推唔郁都會推

不送頭

哂鳩氣喇
總會有d毛都未生齊既傻鳩帶頭去送頭
你都識講 人地防暴全部接受過訓練
對住一般人實著數好多
點解依家都仲未搞清楚個焦點
要去對付邊d人
點解仲鼓吹前線去送頭
定係有鬼?

You

我覺得比起圍警署，拆鐵更有意義，起碼可以影響到d人無辦法返工，直接影響經濟

手動置頂

唔好沉

推 係時候變啦

Pushhh

推下先

廢話原來英國皇家海軍都係咁既水平咋，有正常思考既都諗到啦

圍都唔係問題
啲狗陏下條尾就散啦
晚晚咁樣損兵折將唔係辦法

同埋玩魔法嘅
用晒先好走
一陣個身仲有又俾人check

可以參考

一定要推！！！

不嬲都話接放工先係最大效果
圍公屋根本弱智，自投羅網呢四個字最好形容
不過請真話又比人話冷氣軍師，分化狗

算，開始灰心
結果係點，我企過前線，對得住自己就算

agger
timing嘅掌握好重要

之前好似睇過有人話圍狗屋要帶鎖，鎖9哂佢地門口等佢地出唔到黎，出黎都有時間準備

不過犯法野真係唔好做

無錯， 唔好無目的圍， 你又攻唔入
黑警都唔敢打既情況下
唔好做依啲野啦

不要說推 試說一分鐘作戰

唔好再圍住狗屋 一係就dum完野就走 唔好停

一句講哂

be water

定點對戰同留守都係好大機會輸

be water 先撚到狗

謹記post

推上熱門

聲援同可以盡快見律師其實唔太關事 只係我認為
出面照拉入面照打
只能靠律師以法制程序說服班狗做嘢

推到全世界睇到

別再送
Be water

好有用的資訊

核彈！！！
林鄭親自承認佢已無實權管理香港
嚴重違反中英聯合聲明同基本法

合理 而家呢個時勢行動前真係要諗清楚
啲狗經過831 好似越來越倡狂
分分鐘打死人都照當無事

推呀
Be water最高境界

撚完即閃

係呀 真心唔明圍狗做乜撚

非常可取！
加上建議set陷阱

P牌照推下

手足唔好比鬼引到留守

冇野講

be water講到口臭
開始醒水既時候又發現身邊太多鬼

光復香港
時代革命

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推爆佢
講左幾多次陣地戰冇so要打遊擊
請手足們記住我哋既目標究竟係贏定係純粹出返啖氣然後又送人去死

打遊擊 快閃 (快打快撒 等你放鬆再黎過)

圍既人要睇睇

講得啱
唔好圍狗屋嘅purpose都唔知係邊
唔好送頭

Nice one

手足記得要流水革命

封印完座城就遊走啦
仲有之前圍城有效係因為有投石車
而家乜都冇得啲光法師真係意義唔大
利申：講緊打機

8月10幾號已經見過
手足要進化

好正路嘅游擊打法

呢個巴打講得啱
串佢果隻和理非/5毛咪就露曬底
今日仲問人做左乜？
使唔使拍埋片打埋手指模比你拎去報警？痴撚線

推 諗清楚 係咪要繼續用同一個方法

鬼咩，而家係街坊圍狗屋多，大家可以幫手係狗屋附近呼籲下

要伏擊

轉陣啦 街坊都唔掂

其實經過左2個月既洗禮 我相信前線係識 但次次都有一班人送頭 其實好氣餒

其實一早已經講要be water, 唔係叫前線走, 而係要唔好死守一個地方

日日見到圍完狗竇都有幾十個手足又被捕又受傷，個心好唔舒服。

P牌想推但無能為力

Up

咁先係be water

呢個先係真正嘅游擊戰術

有用po大力推

前晚10點幾清場個轉啲小朋友走得甩，不過好多諗住向深水埗走，我落街行過叫佢哋唔好去深水埗，佢哋唔知太子啲狗好多由深水埗運落嚟，同埋驚佢哋又去深水埗玩狗屋。

跟住再夜啲又有班玩狗屋，結果gg。

尋晚傍晚已經有小朋友快閃中彈撤退，點解之後仲會有人玩成晚。

嗱我真係唔鼓勵人犯法架！

好文輕輕一推

Ｐ牌不能推
支持

屌足30分鐘口乾要散㗎啦
人又唔夠唔散水做得d咩

又唔係既
屌下狗放下怨氣都好
但真係唔好久留
一出車就好走人

遊擊是很難瓦解

隊伍有裝備有人手 但最怕分散落單

更怕離開在街上亂走

Be water

淨係聽到黑狗坐冷氣房舒舒服服等出動就一定要推po啦

其實之前有個一樣嘅po
不過果個好似推唔郁了
但希望大家真係唔好再圍狗屋

有用要推

大力推

推
只希望不被補 不受傷

衝入狗屋係唯一做法

手足同街坊巿全至上

P牌幫推

以家個局係迫人

失去理性

失去良知

請凡事小心,

三思而後行

快閃人士要注意

認同 陣地好不利

围官员屋企有冇得念

到最後都係water唔到

推
一係你地快閃噴完油就走 唔好留
搞到佢地每日都要油過個外牆

有啲係冷靜唔到
熱血過頭
想發洩但係到頭來乜都做唔到

一早有人屌緊 但係個個頭殻一熱就無左理智
覺得唔幫拖就收嗲 唔好阻人爬山

大佬唔想睇你地送頭姐
成班行去狗屋門口屌都唔係問題 但留係到玩咁耐
班狗真心多謝你自己送上門 連警車都唔駛出動

推 要有勇有謀

完全同意

唔好再送頭喇

㩁

我一路覺得有狗混入左前線
情況大概係

真。前線想閃
狗扮。前線就會叫人唔好走/做乜要走之類說話

要聴講

狗屋一定要鎖 鎖撚住班狗 防止佢地咬人

支持

30分鐘! 記得搵人計時

同意。長圍絕對無用呀

香港人,要識玩

推呢個

我冇嘢講

篇文之前都有巴打post過 不過都推一推

PUSH!

最有利係快閃
開工輕便裝
頭盔丫, 豬嘴個D可以收返埋先

全副武裝做箭靶咩

Water Revolution革言

面對警方衝擊時堅如冰<<<里個就黎過去式啦

請專心運用以下三條

分散警力流如水

快閃活動凝如露

適時撤退散如霧

達到真正嘅Be Water

長期作戰, 打遊擊, 不硬碰, 攬炒為本.
美國佬打越共, 強弱懸殊, 越共打遊擊戰, 結果美國佬都係敗走.

我覺得係
圍狗屋既留比街坊同和理非做
等佢地可以叫下口號聚集人群
至於勇武就打遊擊分散狗力

1001

依家既 Be water 已經唔好仲諗住係運動開始既時既情況，仲諗住同班黑狗對峙只會自已或連累其他手足被捕。真正 Be water set 好 rb 即散回家休息
真正 Be water ( 不受傷 ！不被捕！！ ) 你地睇唔睇得明依句？？
點解仲繼續行落去？就係為左犧牲左被捕或受傷既手足，要清醒啦！

其實類似說法係度都講左兩個月，只係有人提出即被屌冷氣軍師
呢次鬼佬經驗之談希望會接受

一早應該咁玩。我地又唔係打狗劏狗，圍佢地冇用。叫哂佢地出嚟之後不斷轉場先係真•撚狗。

前線手足考慮下

留意番，每次佢地出嚟之後乜都唔做，其實暗地裏係周圍報防包抄，前二哥上場之後次次都係咁。所以，哨兵好緊要。

前線要睇睇

正確

認真唔好再圍喇 游擊

P推

913死線 923升級罷工

日日罷工 日日入機場
推到共渡中秋
直到同賀國難

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

圍=人地以逸待勞
流水=虛實難分，詭敵之計

唔好再長時間停留等恐怖份子增援，
要改為遊騎兵，
輕裝快速游擊，每處唔好停留超過5分鐘。

要優化策略

721831

AGGAR
我覺得甚至可以係即興式
例如係TG講十分鐘後去邊度快閃
然後be water
睇下D狗去得邊

有用 推

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

各位入黎幫手！！！琴日九龍灣手足要幫手！！！救到一個得一個！！！一個都不能少！！！

輕力一推

This is what we call - be water!!
And we need flash action too

戰術posr要推

狗屋
不了不了

熱狗一定帶頭圍狗屋, 大家明啦

咁話人都有嘅??

私怨大到呢

收到

我無野講

721 85 811 831

好文 推一推

大家再圍狗局前
要細心諗一諗

除咗各區地鐵站仲可以考慮下呢度:

九龍灣總部：高層集中地，最仆街嘅喺曬度

青衣控制中心：所有指令都係呢度發出，開車唔開車，清人唔清人，以致所有運作！

係返自己區，完事可以行返屋企，完全係街坊身份參與，衫都唔洗換... 我覺得唔係下下要搞到好大好似 831咁。

平日 keep 住個 momentum ，大型重點活動先大搞

Yes

謝分享

個重點唔係圍呀
你圍有咩用
hit and run
要hit

推上去，唔好去送頭啦

係hit then run

推 所以要變我地在暗

推唔郁照推

907 入機場
908 美領見

我地香港人一定會抗爭落去，無論係訴求定係手足，一個都不能少！

講都好...推

（多台）全民皆兵，義教防身方法及體能訓練正式上線

一定要推 用處超大嘅建議

認真
對準所有政府機構
例如 政府合署 體育館 圖書館 運輸處 入境事務處

Water revolution!

齊上齊落 一個不能少！

推啊！

扮推

手足

推 要四圍走

圍而不攻，出事都正常

一百人，人手一杯雞尾酒

會有幾多蛇死係換皮過程中

唔好搭地鐵

毛魔個句：敵進我退，敵退我進

我認同的，我哋係要敵進我退，快閃運動，變成警察捉摸唔到的壓力，而唔係玩攻城戰

你估雞尾酒咁易燒得著建築物？

就算燒到，係咪要玩到911咁？

等睇前線決定撚出現
有尼句就唔使用腦

尼你老母

又推吓post先

輕輕一推

加油

唔洗做過海軍，有少少常識都知，為咗發洩而出動圍，衝，搞，而引致被補

戰術PO唔推唔是人

好似好耐之前都睇到呢個post

agreed

推比多d人睇。
不被捕呀手足

我地深水埗街坊基本上行遊擊戰 一時係西九龍 一時係鴨記 一時又係長沙彎道 一時係南昌街 加上無論係油尖旺 定深水埗都好熟路 屌兩屌 撚完走

先前話七月撞鬼 根本班街坊神出鬼沒

831 cctv
907 機場
908 美領

好文

.

hit and run

呢個應該係正常思維

唔使靠咩退役皇家海軍教路都知

唔好送頭 唔好對待 唔好陣地

推呀
咁多位手足唔好再送頭

好重要，推

然而今日啲人又去圍狗屋

好同意

推你

721
831

又要push

不受傷 不被捕！
還我831真相！！！

戀陣地戰既係鬼

補充一下

黑警在冷氣房，食住雪糕，睇住CCTVB 及NOW TV新聞，望下電視台拍攝到著full裝置的義士，在橋柱後面的大特寫，一舉一動，一清二楚。
等到入夜，就可以出來捉人，又可以當跑步減肥。

建議大家重睇
烏克蘭革命winter on fire

狗狗24小時，有三班制，重有武警，老解假扮

半點成本都消耗不到

反而義士四散，街道不熟，藍屍阻礙，每次總10多個義士被拉，都不夠手捉搶人。

建議重睇
烏克蘭革命winter on fire

721
811
831
新屋嶺

會有班人同你講，唔理做左先算，唔通咩都唔做

推唔郁

幫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有助思考…

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

再push

有用！

中哂，尤其發生緊既第四點
要對準狗，遊擊係重點

推

講得啱

Be water

齊上齊落

要圍你自己圍